公司教落唔好喺政局、社會不穩嘅國家投資！！！！！！

即係大量入Put會賺大錢！！！

gchi

發大財

啲錢入哂put之後發行商因政局不穩突發倒閉，渣都冇埋

誠哥敎落

做到誠哥頭馬都幾好

跌呀

靜靜地.gif